拍緊拖既巴絲 放底一人一個最值得去既拍拖勝地

我其中一個就係同另一半去下白泥睇日落

自己張床

反大陸玩

赤洲

大陸邊到？

入黎就想講呢個
仲有赤柱
鳳凰山睇日出
屋企附近公園

推

Lm

博物館

自己屋企

巴絲比啲意見嚟